非MCU fans勿入

我成日都覺得由CA3開始
香港嘅MCU電影宣傳模式就開始變得更加鋪天蓋地
令到好多唔係睇開Marvel系列嘅人都開始變得跟風
好多人都為咗打卡而入去戲院到睇
有好多人為咗共同話題先去戲院睇MCU
作為一個fans我就覺得覺得呢啲人有啲討厭
尤其是而家Avengers 4上映
成個香港都為咗佢而瘋狂
甚至炒戲飛炒到三萬幾都有
作為fans其實我有啲睇唔過眼
唔知你哋有冇人同我有同一種嘅想法？
利申Ironman 2就入MCU坑
之後每出一套戲我都有去戲院睇

依家最討厭嘅係好多未睇過Marvel系列電影嘅人就係為咗跟風睇Avengers 4
所以我就好驚喺戲院嗰陣會聽到啲低能嘅人喺度問呢個係咩角色嗰個係咩角色，甚至睇緊戲嗰陣先討論之前嘅劇情。
我就覺得呢種人好乞人憎嘅

認同 呢班人第一時間狗衝去睇 但唔會同我討論到劇情背後既野

另外想講一樣野 身為mcu fans會係套戲未上之前已經係任何途徑睇劇透同分析
一黎真fans好心急真心想知 二黎睇緊會更易消化

打卡班仆街會屌7你戲透 驚死入場無左驚喜會蝕桌咁

我覺得如果係真心去睇套戲，忽然影迷其實唔係問題，不過睇嗰陣要專重其他觀眾。好似上年睇復仇3嗰陣，一開場身邊就有人問點解架船爛咗，star lord出嚟嗰陣好多人喺度問佢係邊個。

其實冇睇過之前啲戲唔緊要，但最碼唔好喺度問啲角色係乜人，因為佢哋真係好大聲

利申： iron man1開始已經睇

香港真多得樓主尼D 人
早其他人睇小小 就懶係清高 懶係扮到有深度

On9 jai

痴撚線
睇套爆谷英雄片都要懶清高

睇套戲都要比人嫌三嫌四